壹週刊賣盤給富豪黃浩交易正式告吹

壹傳媒（282）公告表示，仍未收到黃浩旗下 Bros.Investments Limited就安全港完成發生而承諾將支付的資金。在此等情況下，壹傳媒將買方未付款行為視作其終止交易，並將就可行的補償方案尋求法律意見。
壹傳媒已將有關轉讓安全港資產及相關知識產權擁有權的完成文件，簽妥並存置於買方律師，而彼等承擔其託管義務，直至買方於安全港完成時收妥款項。由於交易的現狀，壹傳媒已要求即時退還全部有關文件。
去年7月，壹傳媒宣佈以作價3.2億元，出售旗下多本雜誌，包括香港及台灣《壹週刊》等予黃浩牽頭的財團W Bros.Investments Limited。原先預計去年9月完成交易，及後延遲至今年1月宣佈安全港完成，壹傳媒最終仍確認交易告吹。

老細響澳洲避世
呢隻廢物做到啲乜

唔壹週刊可以安心生多幾個女

徐淑敏大肚未